有無人覺得呢張相好滑稽

好地地一張同friend既合照 影到咁似乜
條條女各有各 為左突出自己擺個長腿post
點撚知八個撞哂
成幅構圖變到好滑稽

又整容雞，又以為著 杉好撚潮著到泡菜look
大陸西好多

應該全部都係港女 但扮泡菜

點解個個條腿可以一鳩樣
執撚到 同埋鬆身褲嗰個想點

慘過返印度

鬆身褲果d應該覺得自己好有style

巴打咁都見到ok
個個都dup低頭咁濟

成幅圖九唔撚搭八

好多長短腳嘅傷殘人士

咁都要放上嚟公審
btw 左一ok

中間有個毒撚亂入既

啲造型真係好撚柒 垃圾崇韓港女

雞全部都係雞？

申利：我平時影相係JoJo立